# Структурные шаблоны. Вариант №5.
## Описание
Разрабатывается система климат-контроля, предназначенная для автоматического поддержания температуры окружающего пространства в заданных пределах. Важным компонентом такой системы является температурный датчик, с помощью которого измеряют температуру окружающей среды в градусах Фаренгейта для последующего анализа. Для этого датчика уже имеется готовое программное обеспечение от сторонних разработчиков, представляющее собой некоторый класс с соответствующим интерфейсом. Появилась необходимость подключить к системе датчики, измеряющие температуру в градусах Цельсия. Однако, интерфейс этого датчика отличается от уже использующихся и изменить его нельзя. Приведите интерфейс нового датчика к интерфейсу уже работающих, использовав Адаптер.

## Диаграмма классов
![диаграмма](./ClassDiagram.png)
